估吓我係邊鳩個喎？

+852 65619245 佢打俾我話跌咗部電話，又叫我估吓佢係邊鳩個？有冇標準答案？

無理由揀我架喎 我先得個廿幾歲

你會點答佢？